老老竇竇，港獨真係冇乜討論空間

對比台灣，香港本身冇自己武力軍隊，真正嘅軍隊係由中共派兵落嚟睇場，有咩流血革命，上頭打個電話就可以取代香港警察
而中共亦擁有全面主導權，係其他國家眼中，就算中共選擇係聽日解放香港，對佢地嚟講都唔敢有咩實質行動去反對，否則只會惹嚟更大嘅麻煩
只要中共一日存在，港獨嘅任何討論都係冇意義，反而只會加速香港步向滅亡

樓主走先

真心一定要中共倒台先得

唔好報警拉我。。。

咁唔好討論，繼續番工

講到咁遠 不如落樓下行一轉
又多盲撐廢老 又多蝗
而家仲多左批親共少年
搞掂左佢地先再講咩軍隊咩話事權啦

而家講港獨只係培養意識，意識都冇，畀你遇到中共解體或者中共遇到個戈爾巴喬夫二世呢啲歷史機遇，都只會捉到鹿唔識脫角
香港人喺中英談判都柒過一次啦，嗰陣如果港獨好似而家咁咁入屋，就唔會畀司徒老狗呢班撚樣騎劫民意啦
波羅的海三國獨立，唔難得過香港獨立？佢哋無險可守，人口同香港差唔多，面對住超級大國蘇聯
就係人哋有獨立意志，識捉緊歷史機遇
如果佢哋同80年代班香港人一樣剩係識走，趕唔切跟隨大勢獨立？分分鐘變到車臣咁撚樣都唔定

睇到班港男mk有機打有西屌就算
根本唔成氣候

培養？

培養00後唔好玩抖音同睇中國歌手節目先啦